［突發］巴士個風扇跌咗落嚟

利申 非本人

俾返人喇

巴士風扇破壞者

用隻手托返上去扮無事

zip 落前面嗰扶手算la

執到好野

俾司機

可能好值錢
巴膠見到隨時出幾千銀收購

風乜鳩扇啫，風口嚟㗎咋。 咪塞返上去添呀，跌落嚟扑鳩到人痛痛呀， 落車前俾個司機啦

笑撚到仆街